其實香港人是咪想通街都是大學生？

屌你老母 政府肯資助3萬蚊

仲話唔夠

資助完3萬再加3萬學費不是夢

又唔係開學位，點樣通街大學生呀？

不嬲巳經通街係 差在邊間ja

有咩問題，全部發達國家都係咁